用撚緊廢老卡嘅要小心

我屌你老母
班撚屌minion見您入閘先會出黎
3條大男人圍我一個dllm
啲人淨係識望dllm
用緊嘅醒少少，班撚屌好陰入左先成班出
唔撚鋸比曬假地址假電話冇比廢老卡

黨鐵前線好撚黃啊dllm

你俾人捉咗啲人可以點救你

你期望其他人點幫你啊？

telegram有黨鐵哨channel，宜家每次搭車都會睇

銅鑼灣D E F?

你而家先知？10幾年來都係咁玩㗎啦

犯法仲咁大聲

靜啦

抵撚死 仲搭鐵

咩站?

第一抵死 仲搭鐵

第二 都比人周左 想人點？

犯llm

冇犯咁你又比人捉？

死傻閪

咪就係你呢D人
搞到連登仔都支持監控廢老卡囉

I can face all hkers
夠大聲未

樓主比哂假地址假電話咁撚型

肉鳩酸 睇死你淆到交哂罰款啦 上黎講大話懶型把撚咩

睇撚住啲人先好入啊

你覺得咁樣好型？

你型d 比哂假地址假電話 師兄有無比埋假身份證#ad

黃衫捉你?

岩啊 呢排mon實哂啲出入閘機

發現樓上串柒樓主既都係波台出來

可想而知波台充斥住D乜野人

小心留意柱後面，入閘前要望吓啲斜角鬼鼠位
有冇畀身份證佢，有就點都要交錢，上庭仲麻煩，你係老人家就繼續用綠卡

2minion
1蝻
衝出黎係咪呢排比人追數

勁撚鬼 明明mon左冇人先入

冇撚理佢地啦

波台賤畜
見一隻完封一隻

點解仲要搭地鐵

記得睇

陽謀

廢老一名點會唔用
比咗

1楠都係minion？

黃衫都睇唔到 冇人幫到你啦
有d會企係售票機後面捕人 自己留意啦

又一隻波台賤畜

着住件黃色反光衣！

入個時真冇人

盡量巴士啦

未見過南亞查票員

有無練體能呀

屌你老味人地著埋反光衣
你盲撚咗都要用廢老卡入閘
怪邊個

咩站？係咩位置走出來？

行出嚟做樣姐
問佢野都唔撚識聽中文

女人仔點撚黎

又係波台狗

嬲撚左
都話佢地有心

青衣
我估係好入嘅柱位
我入左閘 行左陣 佢地先衝出黎

其實唔交罰款 佢可以點

下次小心啲
500蚊好快回本

真係好撚陰濕呢

琴日我係荔景都見過 見到d foodpanda同minion 鬼鬼祟祟咁哩係柱後面
呢排都睇定d先用

用左半年
老人家日日過海

我諗齋抄ID已衰了

抄咗id點走得甩呀
要直接跑走先得

係
小心啲！

睇唔晒咁多 試過入閘之後佢地係條柱後面行出黎生卡啦地方既站都中

冇撚益班賤狗

佢地係我後面出黎
一野3個圍住我

甘最尾點

晨早流流咁多波台垃圾五毛彈岀嚟嘅

單手出拳，令一隻手拖住樓主，再喺警署等批保釋

直接俾五百咪冇事囉

班狗Mon撚住㗎
啊蛇ssss早晨

又一隻

你又無follow tg 架
青衣出晒名咁捉架喎⋯⋯

食左咁耐綠卡，點都要比番d甜頭人既

黃唔黃同畀唔畀你犯法偷用老人優惠無關

無人話用老人卡=你係手足

更唔係你用正價票=藍絲

兩樣野完全無關連

唔好偷換概念

屌你老母加密都唔識
直出位ching 玩野？

可以點 交錢走人 俾4 個夾住

我每次(過海先用)用都會開tg group 睇一睇入閘同出閘既站有冇事
到實際出入閘時再望清楚有冇可疑人

之前有一次臨出閘見到有人企定定望實閘口, 但條路又得直去冇位去其他地方, 我就係袋拎舊野出來拎係手, 扮等交口
過左陣再落返月台去另一1個閘口出

想問下, 會唔會有便衣捉人 (冇製服冇背心)?

純粹想屌下佢地
同意第2 句 但自從上年已冇再用過正價入閘
比唔撚落手

除非強國淘假ID

$500就比硬啦
呢排都小心睇路！

波你老母台賤你老母畜咩
事實樓主句野係咪懶型先？ 明明就比三個大隻佬圍住嚇到賴屎 跟手谷住谷住就上連登懶型

好早有人報左啦喎
無睇？

波台狗

回本兼有賺添啦
唔緊要

事實就係你呢D波台賤畜唔知係真5毛網軍定係心理變態中意講野搏屌
日日開假膠post引到真心入來屌你就會high到高潮
find better thing to do
plz

下？ 我係見樓主咁有型先至串下佢 完全同政治立場無關
shut the fuck up
plz

本身係弱智既，你期望佢地可以有咩偉論？

你畫幅平面圖黎睇睇先啦

今朝睇漏就奶撚左野

考起我

咁無計啦 人地報左你又唔睇
去磅水啦

冇得唔磅了

絲打有冇入gp討論? 睇channel唔夠架wor

有身份證佢點都搵到你，有三萬軍隊

每次用都遇左要跑先
如果你跳到欄一定走到

呢個真 咁出名都仲用

我個度可能係跳路軌都唔撚掂

其實我平時係唔會用的
今日屎忽痕見到冇人就用
一用即奶

個gp班人講埋d無聊野一日幾百個message
新人都唔知點睇

你咪撚on9啦
你估黨鐵真係唔知你呢D channel咩
同上年D傻鳩屌鳩人地上來開post傾發夢戰略唔加密一樣，你以為加密佐人地就睇唔到咩，要有個連登account有幾難...
成個小學雞咁以為TG channel真係好神秘得你自己知自己識咁，幼撚稚

其實呢刻仲用綠卡除左幫自己慳錢仲有咩價值
上年因為阻狗捉綠卡累死幾多手足

只要唔好有身體接觸就得 有啲野可以避免

樓主不如申請白卡

講緊因為出手幫你班大種乞衣比人告襲狗班手足呀上面成班大種乞衣好意思話一年慳成皮
屌你老味唔係捐返比手足既到底用綠卡係為左乜

你老母做雞俾狗屌

用多2星期左右就賺返500啦唔驚

on9比身份證但用假地址，一直唔交搞到上庭，到時佢入得你虛假文書

波台賤畜

笑死2021重比人捉到 您咁撚豬就咪撚學人用啦

仲搭港鐵....
利申：早兩個鍾起身搭狗巴

其實入閘前留心望下 已經知有冇人捉

極權下的左膠，不可救藥

入tg 谷保平安

屌你老味仲搭地鐵

坐一程食到餐飯

#14965 五毛狗

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

多謝樓主成功捕到隻

其實中咗會點？罰錢？

係

個po咁多五毛

呢排唔係了
呢枝歌仔冇得100%成功
查飛狗玩開「開門突襲」
除非你有天眼通，睇埋入邊office

無check身份證？我上次跳閘比人捉要身份證想作地址電話都唔得

睇實tg channel先入閘
查飛狗死全家

做黨鐵果班當咗自己係黑警架啦

抵死啦 事實你有用綠卡嘛
俾人捉到重嘈

agger, 你話俾人追緊都仲可以幫手做下單擋
捉都捉咗可以點

掟五百落地叫班畜生自己執啦

又一隻波台雞蟲

有啲站會好明顯咁企喺閘口
有啲特登匿埋都冇辦法

check身分證可以知道你住邊咁勁？

你唔交罰款佢可以告你

又話用咗成年
一時一樣

搶犯

dklm都冇分別

加密啦7頭

青衣站唔會用
我咁岩今日係青衣入

黑警一定得你有申請過 實名學生或成人八達通黨鐵都知

最撚緊要係身分證都抄咗
其他資料根本唔係啲咩

荔景d查飛狗好興企條柱後面

俾500係咪唔洗填野?

幫佢俾錢？

唔好用拎津貼前面堆入閘機入閘

真

我東江水都唔撚飲

連登仔一拳一件啦

即係點

more

點救😂😂

揸車啦屌你老母
做埋曬d乞衣行為

假地址
記住交罰款 唔係佢寄信追你發現係假地址好大鑊

試過出閘之後佢地係條柱後面行出黎
佢地靠聽聲

唔洗次次用，但最緊要安全

果條係唔係查飛狗啊，有邊個站office 係閘口，佢地出到黎，我已經上左車啦

咁至少佢哋要跑過嚟 有足夠時間反應
企閘口直出比狗圍真係on99無得走

坐黨鐵既你都好撚黃

做乜都有風險㗎啦, 做嘢前唔知後果？ 唔想畀人捉咪唔好用線卡囉

啱啱放翻出嚟？一係左膠一係5毛

戇鳩仔

係 咁樣太難捉 十秒後已經混入人群 個個口罩點捉
其實佢哋擺明企喺度都可以一日捉幾十個太多傻鳩發夢

傻尻唔睇tg 抵！

真心on9 又黃咗

咩站？

你老母死傻閪

某一日喺黨鐵站見到兩個廢中捉住個後生仔話佢跳閘，然後作為一個見義勇為嘅好市民，我見嗰兩個廢中非法禁錮後生仔，就梗係警告佢哋唔好犯法，之後就雙方喺度嘈，最後混亂之中，班黃精靈過到嚟，就費事煩，叫個後生仔補返幾蚊飛就算，$500都唔使畀

冇飲十幾年

On9

跑啊on9
下下旨意人哋救

屌

咩站

等收信上庭
唔少手足中過
你仲要衰多條俾假地址

#8,10, 17

一個Po引曬d五毛傻閪出黎
唔洗理，大撚把人照用
不過依家每次用得好小心
之前跑走過幾次，都有d驚
利申：長者

添蛇

你用果時多唔多人排隊
人少可能MON住CAM一有綠卡就點相招呼你

黃咗

我都瀨過野

on9 遲下得番特惠
依家唔用幾時用？
你咪繼續捉

點奶法
入閘前停一停 望清楚 是必須的

垃圾黨鐵真係好得閒 唔怪得十幾年冇進步過

仲有831

自救易過被救
我見親比人捉果班完全冇諗過跑你唔通打暈個查飛同佢慢慢走咩

係囉 你打繁體字犯左國安法

Push

輕鐵唔係仲易睇咩 咁空曠

就算有人打鳩啲黨鐵狗，比你呢一刻走得甩，黑警一睇cctv，轉頭又捉返仲可以屈多幾條

地址有鬼用咩有身分證就搵到你啦

真係多謝你呀

老實講 最多幫你阻一陣 但你唔識執生 冇人救到

試過有黑褸人捉
見到有可疑寧願安全啲
轉閘/正價算
捉一轉500要搭番廿幾程先抵番
唔值得搏

搭車搭撚到成隻過街老鼠咁不如俾全數啦
又要貪心慳果十幾廿蚊

On9你係都加密啦弱智仔

真 連登仔個個幾層私樓
十幾蚊唔慳佢啦

我有朋友唔鍾意黨鐵就唔會搭
即使要用多咗時間喺交通到
但唔係講一套做一套

其實你係咪on9?
密又唔加，仲要比哂全世界知

你仲讀緊中學？

有時啲着便衣嘅人係咁mon住 就算唔係便衣捉 我都會轉去第二個 廢撚事一入去之後無啦啦話要check

咁你知就好啦你估如果比狗抄咗身分證
佢查唔查到你住邊？

點解，遲啲打算印個qr code 貼係每個党鐵站，真安心出行

好堅持

我慳嘅同時就對家蝕架啦

樓豬下次俾咗身份證就唔好俾假地址
兩張傳票連黨鐵附加你預交2000蚊
唔信可以去旁聽下

You lose

你呢啲朋友我都仲會尊重

啲屎忽鬼根本借運動黎享受優惠
以前唔敢做既而家多左人名正言順做就壯大左個膽
根本就貪婪

衰撚左就上黎巢穴同啲哥布林呻苦,果種貪小便宜既嘴臉

係 得黃絲先有連登ac

吹大d港鐵職員比番5舊水你啦傻柒

其實黃左又點？黨鐵可以收啲channel皮？
定係你班友想收收埋埋自己用由人地比狗捉？
多啲人睇到多啲人報哨唔好？
好心啦，你估班狗冇ac？
唔好咁天真好冇？

我唔係要話樓主 只係做人要成熟啲
做任何事都要承受風險 既然俾人周到就唔好惱羞成怒
明白黨鐵已經深入香港人日常生活 要完成全脫離成本都幾大
只係想樓主成熟啲 你搭黨鐵就係做咗選擇 做咗選擇就要承擔後果

抗爭唔係咁的 真係有太多你呢一類post

捉入控制室架
叫你拎銀包比佢睇

利申試過

五毛狗

留底手足

黃咪黃 驚閪咩

都唔係點都既
小心可以冇事

試過見到冇查飛狗但直接喺客務同車長控制室跑出黎截人

你走先我幫你頂住班賊

之前睇到啲人講又話控制室係睇唔到你邊部機拍廢老卡？

呢種心態真係唔好，仲怪路人唔救佢

跑走啦

呢排係去好遠先用
返工搭2個站就用返成人算

深水埗 已經係年頭嘅事黎

小心啲啦
唔洗理啲離地罷鐵撚
佢地冇常識冇基本logic

九巴咪又係sell hk主要股東
根本屌人搭黨鐵但自己搭巴士嘅人都係虛偽

公海嚟㗎喎，都唔知靜咩，越多手足知先好

查飛狗死全家

形容得好好

依個位真係經典

用得就要預有機會比人捉啦
有哂tg自己唔撚check怪人唔救你,你都幾撚戇鳩

揸車但係周街double park阻住成條街仲乞衣啦

用多一分鐘行個圈睇曬d暗角位先嘛

知道了

因為依啲係合理化既違法行為

違例泊車 目的又係想慳錢 仲會阻到人
用綠卡唔影響人

但啲人反而覺得違泊好醒好精明
用綠卡就唔應該
超級偽善

比人捉但跑得甩？

開心使用中

回本有賺 > $500 = ok

阻膠
你係咪上年見到勇武戴gear/同黑警抗衡就會話好暴力果啲人？
面對極權 唔可以用一般方法去諗野
你明唔明？

以後青衣站不了

樓主小心D呀
之前係到見到有post有人又係畀假地址
最後要上庭

班狗癲㗎

點都要磅水
唔理佢了

加密就令敵對群組睇唔到

0820 #青衣
中層往香港 3黃1蝻捉入
⚠️提防下層近爭鮮閘口⚠️

報埋都中

有冇人知其實客務中心個mon會顯示啲咩 見入面啲人成日望住

你啱呀 但你用嘅任何方法都要有覺悟
黃之鋒就係呢種人 壁屋出嚟之後 都係繼續用唔同方式抗爭 而家又要坐過 你估我唔心痛

一啲人話有一啲人話冇
其實唔止客戶服務中心
佢喺月台上面有啲都有控制室
我唔知嗰度睇唔睇到

其實用得老人卡，比人捉到就自己承擔，冇咩好屌。

真心, 唔好再用廢老卡, 比MINION 捉完又係度喊哂口, 好肉酸呀

你咁樣唔係玩鳩黨鐵, 只係玩鳩緊自己

呢個post大把人認同先可悲，本性中國人，骨子裏都係貪小便宜基因，又借d依黎美化自己既行為，等自己好過d,呢d咁既心態俾你地去到邊都係改變唔到架啦

冇入閘記錄就500

咁咪即係冇俾錢入閘
一樣要罰

不是

立即爆seed九秒九超音鼠

都係提醒同路人姐
貪唔貪小便宜好睇你自己心態啦
我係唔鍾意比正價搭黨鐵

巴士都係藍企
你罷左未？

波台狗重低質過鄉土班藍絲，成班傻鳩懶風趣

公共交通全部藍企
唔明點解搭巴士都大大聲屌人

上年721831 同埋成日遊行封站
黨鐵做咗啲咩 你係咪失咗憶啊
手足之前一直都有比銀仔同買飛入架

你喺度企係道德高地 扮晒嘢
你唔係五毛
但係你係波台戇鳩仔囉
你自己反省下啦

話明廢老咭咁你又用？

我咪廢老

2021都黎喇傻閪
加密左對家會睇唔撚到咩呢家?
on撚柒鳩鳩

咁你比身分證佢睇咪走得囉，洗鬼出post咩

請各廢老提高警覺
費事比狗嚇親

屌靜啦

休班警囉

To 樓主！

唔怕 我撐你！
一、唔犯法 只係違反黨鐵附例。樓上comment笑9你犯法純粹想笑9你 錯你銳氣！

二、用綠卡搭黨鐵比起用正價係可取的。因為一 可以增加政府經營成本。二 可以有更多的錢做有意義嘅嘢。例如用返喺612/ 消費落黃圈。可樂而不為？

三、總有班人會笑9你「抵死仲搭黨鐵」。屌佢老母啦九巴公司都藍啦。行路返工？總有樣畀佢哋批鬥

最後就係支持各位用綠卡
1.6一程
多咗錢就回獻返部分落黃圈 612
用卡就小心啲 望清楚先入
畀人捉就跑走 唔好再話部機壞去幫對家幫time

pin this plesase

報假地址假電話一陣俾人拉

見到依d情況即刻跑走啦
用得廢老飛就預左有依d情況發生
做得查飛狗都係d垃圾
平時有做開運動實唔會比佢捉到
你想人地點幫你?

唔好理上面幾撚撚樣
辛苦你啦樓主

真

用廢老卡俾人捉就跑走
跑唔成功都係罰五舊

不過千祈唔好比假地址假電話
因為可能刑事

當跌500遲早會賺返

真
要不斷碌 好浪費時間
所以quit埋

呢兩年用廢老卡省到10k有多

俾人拉過4次 跑走3次

有次太多人冇跑到

樓主，唔係兇你，之前有絲比假地址然後收到法庭傳票，自己小心

其實要靜d咩公海係人都入得 又唔係實名制 愈多人知愈好wo

小巴，巴士唔敢用

多唔多巴士佬捉？

抵撚死啦撐黨鐵，仲要用廢老卡

閪狗就閪狗，放工就唔撚係狗咩

你手上應該有幾張唔同種類八達通

cctoy不嬲㗎啦，係黃嘅，犯法都大條道理啲。

佢係仆街，但係咪代表你地做既野啱啊？成日話人道德高地，但會唔會係你地根本連道德都冇，只係借d依黎美化自己既醜陋行為啊

知你好嬲
但係咩理由都好仲要靠黨鐵嘅話

下次唔好再比藉口自己 一見勢色唔對 跑

怕柒 驚比人追到 冇信心走得甩呢d理由就係你今次呢500學到嘅野 唔好再驚到企左係度 等人圍哂埋黎先有反應

躝返香討啦死藍絲

咪用綠卡啦，政府補貼佢一樣係有得賺

咁你又搭？偽黃
抵死啦仲搭黨鐵，點對得住死左嘅手足

捉到又比$500 企係度又係
跑走有0.1%生存機率

Authority 要check 一定check到，但起碼阻到一大班on9藍絲

越多人知幫手報哨仲好

藍絲知又有咩用？

波台賤畜 真弱智唔係扮

真 冇人駁到

淨係識屈毛

#39852 五毛狗發現

做5毛好過俾人罰500

ON9 地鐵咪即係政府
政府有75%股東

btw講多幾句
常備兩張卡已經唔work

佢上得黎周你就九成firm到你用特惠
就算拎張正常卡拍佢部測試機 佢部機會check到你唔係用呢張拍
之後就話你出示唔到有效車票照捉走你

所以 各位唔好再碌柒咁樣樣
一feel到有人埋你 甚至已經出聲叫你
唔好怕柒 唔好驚 唔好騰 一個字 跑啦屌你
跑返出閘好 好落月台上車好
總之唔好企定定 每次入閘要當自己走粉過海關咁
比人叫停唔走就等打靶

呢種心態唔止幫你用2蚊過海
更加係一種呢個時勢下野性嘅訓練
唔好再以為正常行街會冇事發生
每日都比一兩個要打醒十二分精神 一有狀況就可以全力行動去應對嘅moment自己

好似認真左 快d交錢啦幫假唔交好似幾煩下

平時做開運動屌你唔去打劫金行，on9

得啦，鐘意咪ban囉

咩谷

黃景樂
我屌你老母呀

你依個比喻會唔會低章左少少

加油 今次係輸個心態

樓主仲搭 唔抵可憐

真係引起到注意，五毛軍大把方法玩野。 jam爆個channel又得 報上電視做主題又得。
過多三兩年廢老卡都要實名際，到時又要新方法。

今朝真係未撚瞓醒咁撚豬

Hi

香港站見過人想自救狂奔
六個 minions 衝上前圍住佢
啲 minions 以為自己捉緊葉繼歡咁
仲要捉住個乘客個背囊 痴撚線
最後個乘客要除背囊又甩埋鞋
無奈地要返返去拎袋
個女 minions 仲大大聲話：先生驚咩啫
你用老人八達通咋嘛 好小事啫
cls minions 都係仆街黎

坦白講 前線好多種
CS都係前線
捉得你果D99%唔係黃架喇

佢做開運動跑得咁L快乜春都唔怕啦

未見過好似你咁on9嘅人

出post教唆他人犯法

準備報國安同CSTCB，洗定八月十五啦

即係你而家又怕高調會被執法？
咁你咁講，一開始上年就唔應該高調推人用綠卡啦
玩爛綠卡既係你地班連登仔
有一班人由第一日有綠卡開始已經用緊
一直都冇咩人捉，因為夠低調
但連登仔由上年開始推話全民綠卡之後就愈來愈多查飛，甚至而家話要攪實名

你而家先話太高調，又唔見你上年叫人低調D？
定係你高調參與佐之後就想人地低調去免得自己既利益被損壞？

你地連個目標係想大家集體一齊高調不合作去打擊個system，定係想自私用綠卡慳錢都未攪清楚。

以前就得
依家佢打柒你再報狗都係你有事

唔好講呀
呢D channel係deep state級機密
唔用加密就會泄露架啦！

咁你咪話買飛入然後唔見咗
出咗閘下次先整廢老卡

我張廢老卡入埋電話都係咁做

其實比人抄完身分證再比假地址同電話有冇用？

岸鳩先用廢佬卡，我係你直接跳閘

咁大個人，仲要用交通工具真係好可悲

茘景兩邊入閘都好高難度

諗起理大逃生

跳閘示意圖

邊個站？

咁就真係要比，唔係到時比人再捉到真係要上庭

差唔多每個月都有個咁嘅post ，仲未有channel 嘅人係咩心態

自己on9怪得邊個

早兩年見到兩件minions曱甴上身咁夾個人埋廣告牌 痴撚線

你都on9, 閘唔敢跳用走去用長者卡,
兩蚊咪又係俾錢, 做D唔做D仲想係度取暖
影衰哂跳閘手足

屌 罰5舊咪算囉 用廢老卡都慳慳埋埋唔止啦

一係跑
一係捽低佢地
一係罰錢
做人定做狗 你自己揀

仲有就算揸車，你俾嘅隧道費、排費、泊車錢好多都係歸政府
交通依家野根本就冇得避
只能夠諗點樣俾少啲

而家好似勁撚等錢洗咁
個個站都一堆

跑呀嘛 跑唔到咪俾錢囉

有貓有正皮，柚子超得意

岩呀 所以依家趁仲有廢老卡用咪好用
反正啲人來回三四十蚊 係政府包哂

唔該晒呀傻仔

有手有腳 跑走啦
自救啦 仲要人救 on99

寄錯地址收唔到票你交唔到錢
到時你會比人通緝召你上庭
穩穩陣陣即磅當跌錢好過

俾少d錢黨鐵賺囉 唔係洗撚捉人捉得咁辛苦

唔明點解要用廢老卡
直行咪搞掂

有fd寫地址數字寫到勁撩草d黃衫狗get錯
e加一直都冇信 乜事都冇
真係咁得閒追你數咩 即場俾500一定最傻仔
人地最慳水慳力

兩樣野黎喎咁都拉得埋黎講

好心你地啦
貪小便宜就認咗佢
黨鐵做咗啲咩冇人唔記得 係咁憎咪唔好搭囉
搭都冇問題 但你用廢老卡要承擔後果都好正常

用廢老卡係抗爭既一種，絕對支持！
共匪打壓香港人上街，我就用盡一切可行段抗爭，廢老卡，黃色經濟圈，快閃貼文宣，涂鴉乜撚都好
同共匪講我係唔撚屈服

agger

仲撘鐵，我屌你老母

小心使用無得輸

啲查飛狗聽日優惠車飛個聲就癲咗咁
琴日翻工 我一出閘 隻女查飛狗就沖出嚟
琴日朝早未瞓醒 唔係我跑幾步撚下佢
利申 學生

笑撚死 自己貪小便宜用廢老卡 俾人捉就預左啦
唔通光明正大俾你用完走咩 關黃關手足咩事
9唔撚搭8 借D意俾少D錢就咪搵藸口 仲要人救你

多數入錢搭巴士

跑完比人捉又係500 企定又係500
點解唔搏下

咁你咪抵俾人捉啦 笑撚到 講到自己岩哂咁

mark咗身份證然後比虛假資料係乜玩法？想搭石壁直通車？

個個都嗌靜
就係等啲查飛狗明知比人影哂相
上哂channel都要鳩企
多啲人知有咩問題

係 佢地係好撚串
Cls做呢啲post做到班撚樣咁
以前都會覺得佢地打份工
而家就知同狗一樣唔抵可憐

所以我成日話廢老卡冇用
有人用唔到
冇人直接跳仲好
比人捉就一樣500, 但跳唔洗比錢
比狗咬有綠卡仲話你偷o野

agger
個個月都有呢d po
比人捉完就話自己又抗爭又運動咁
呢d傻鳩根本冇資格叫人手足

點會睇唔到？佢地無著制服

依家已經冇咗便衣
好難中招

無樓主呢啲幫手交智商稅
channel人士邊可以用得咁安心

領教過，波台人真係顛顛地
講咩都似想撩交嗌咁
真人可能好多都係成日賭波的爛賭差佬黎

會寄信比你叫你交
再唔交就上庭
但你假地址收唔到信
最後出唔到境, 一出境比人拉
利申聽返o黎, 未FC

你係咪喺街度見到啲MK仔懶型都會指住佢嚟笑？

跳咁大動作 無人睇到？
同埋好多職員會睇跳但唔查飛

係呀 猶其是d大大聲懶型個d 我係指住黎笑

靜乜鳩，哨兵谷梗係越多人知越好

咁又唔係，哨兵谷越多人知就越快有報料

用撚左5年啦我

都要睇埋tg先最安全

你比人cap實叫啲人點救
一係跑走博人幫你擋佢哋好過

用得嘅就醒少少啦
入閘前望多幾眼，睇tg
入閘後計畫好跑嘅路線
衰咗咪交學費

收皮啦屌你老母

係呀靜呀
靜撚到報嚟報去都係嗰幾條友報

自己報俾自己睇？

Channel都要靜

係咪我瞓太耐第一日聽tg要普及？

要普及tg加咩密

何況要mon連登班撚樣真係冇account咩你哋咪撚弱智啦，2020啦

我行過都會報下 admin做野好快手

唔好on9...
遲下過晒期俾人通緝你就GG

其實jm9要用廢老卡

犯法就係犯法 除非你係香港警察

就係呢啲撚樣影衰哂所有波友

PISH
手足一齊Spread下個tg channel

應該係「乜嘢 野人」

tg就係要普及

咩? 所以一直以嚟各大channel怨少人, 怨香港人用fb都唔用tg係假嘅?

咩呀? 加兩粒膠就叫有道理呀?
你駁撚到咩?

俾夠一打你呀屌你老母臭閪

分散注意力

波台 同 動物台D人好撚肉酸
左膠+睇殘體用殘體字仲聲大夾惡

其實學生同廢老八達通嘅聲係咪一樣

所以我咪話tg要普及...

人身攻擊有咩意思 駁人就唔好人身攻擊啦

駁人就駁人, 人身攻擊就人身攻擊, 兩件事唔識分?
你哋呢啲柒頭自己分唔開關我撚事?

咁你自己好好哋講一句唔撚得要加粒膠入去?
on9 , 真正會影響意思就唔緊要
屌同駁分開嘅就話冇意思